左膠永遠都唔係同路人 佢地欺善怕惡 唔敢企黑社會前面阻佢地斬手足 但永遠企手足前面阻手足打黑社會

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢事 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話話會扣幾多分 會失民意

各位記得不推文回覆

係

比機會你駁 講啦

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

呢班人比5毛同藍絲更仆街 人地既立埸係唔會變但大愛撚就只係永遠出賣自己友

幾時打埋左膠

保護得敵人
即係根本唔同陣營啦

咁咪失民心囉.jpg

唔敢企黑社會前面阻佢地斬手足 但永遠企手足前面阻手足打黑社會

冇錯

垃圾割蓆文

無錯

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv

比你駁呀 駁啦屌你老母

屌，根本左膠禍港

先滅左膠

打夠稻草人未
已block

駁啦 比哂機會你駁

垃圾左膠 無心抗爭 學咩人上前線

見到左膠出手阻止就照打啦
反正佢地都唔敢做啲咩
香港唔需要懦夫

抗爭者不應與黑社會比較

well said

見到呢班社會寄生蟲，埋黎阻你打埋佢一扮就岩

大家要記得，廿年來同五年前都係比左膠害死，所以要做野就要確保無左膠係身邊
睇下 walking dead, 每一次都係比左膠害死

冇人駁到

左膠不死
香港不生

左膠保護黑社會就一定要割

以後邊個講唔好打既, 就既刻揼柒佢

推

善心大爆發啫 屌2句應該ok

唔夠膽用身擋刀, 學乜野人拎光環!

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

左膠不死
港難不止
呢句講咗5年
仲有人未醒既根本唔需要當係同路人

我就係荃灣前線
班左膠會保護班黑社會
成日講咩 佢地唔郁手我地都唔郁得手
但明明有條友有界刀
結果眼白白睇住班藍衫走咗
跟住就有手足被爆頭
屌佢老母，左膠真係好撚煩
想知當日係荃灣擋人打果位見到有手足斬到癱左
而家係咩感受

咩感受都無 之前tg拿返依單野屌左膠
佢重要理直氣壯屌返你勇武派唔好用612基金

左膠真係好撚煩 又要有成果
有要婦仁之仁
最撚慘係係到拖後腳
有冇人知左膠嘅存在意義係乜？

有咩事請大家上前拉開左膠

左膠死撚開啦，和理非都不割啦

學7月1對張超雄咁做
一嘢推開啲廢物垃圾左膠和事佬

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

好似71 白頭忠咁咪算

71真係最值得打飛機既一役
象徵香港年青人願意為自己未來既自由公義
不惜親手將制度打破 讓自己雙手沾血在所不辭

講真左膠可以打埋

左膠不除 香港永無翻生之日

終於有人肯講，左膠消失左一輪之後，到尋日起左個火之後全數出晒嚟，真係唔明個邏輯，打不還手以佔道德高地攞光環？咁你自己企出去用身擋槍擋刀先，成個光環送畀你又點話。

麻煩前線以後連左膠都打埋，仲要打得大力啲

不割蓆，有時就係因為被藍屍感覺我吔太友善而經常有單人匹馬嚟生事。

你而家係咪攬佢啊死老襯

左膠係敵對勢力,講用對付黑警同藍絲既標準對付佢

拖走，講經+口頭警告。佢再返去阻，立即拖出去打佢老母臭閪，一路打一路大叫「死阻膠，唔聽警告？打！」

反正呢班人，衝又唔夠膽，唔敢擋老黑狗狗剩係擋手足，完全係一個禍害黎。打撚完佢佢嬲又好唱又好乜都好，令佢唔好再係前線再出現就最好。

不割蓆之原則剩係適用於勇武同和理非，無左膠份。雖然，有好多左膠聲稱自己係「和理非」，但佢根本唔明咩叫和理非，佢地只係「非」。當有人因為你既大愛而間接地受傷，不論手足定對家，已經唔係和平。係d咁危險既情況下作出d咁低能既判斷，講埋d咩「唔想自己人變到黑警咁」呢d咁中二病既大道理，已經唔係理性。所以佢地只係「非」，無和理既「非」，就即係左膠，大家隨便割。

不割蓆呀，咁樣好容易變大量清洗自己人

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外5分20秒點解要哄個FA聊個FA出嚟而唔衝入去捉人？
唯一解釋佢地冇權進入埋架車查 如果唔係上面點會叫返班速龍出嚟

另外好重要好重要好重要

推 比垃圾左膠睇

心聲

敵人嘅朋友都係敵人

左膠同勸膠真係好仆街

打暈就停

不推文回覆
就當係真 你依家同佢地割有乜用先?
唔好撚分化啦DLLM

(當) 係真？幾時係假？你都戇撚鳩 比機會你駁呀

樓主係分化撚 差唔多開親都屌和理非

駁我啦

傻西 唔好侮辱和理非得唔得
講咗廿萬次和理非=/=左膠

有可能係臥底lo

無撚錯 明明市民係度打黑社會為民除害
佢地偏偏走出黎幫黑社會 都唔知係咪夾埋

我無野講

完全同意 應該綁起左膠 等佢地比人斬/拉
係佢地先割席架！出賣手足！

佢地只係企手足身邊既敵人…

善用不推文回覆

左膠一直都唔係同路人

搵人推開左膠好難咩
召喚立法會推開白頭佬GIF

間諜

左膠真係會壞左大事，呢批人仲可惡過支共
唔剷除左膠，就算建立新政權，左膠都會玩爛政治
香港政局搞到今時今日咁，左膠同支共既責任都係一樣

全中

push

我係要推
點？
左膠就是垃圾，見到一定要打埋一份

本來就唔係同一張席
死遠啲啦左癌

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命